有個少林寺和尚飽暖後色心起，猜英文字

係 廟思淫

0.03/10

10/10

8/10

4.5/10

1000/10

2/10

做咩改名

咁都係 寺思淫 者
何來 廟思淫 呢?

哈利 榮恩 妙麗邊個成日諗咸嘢？

係妙麗，妙思淫

懺悔曾經衝動嘅馬丁

寺廟

old news is so 唔識串

睇到好尷尬

我google咗㗎

以為改左名就無人知

Muse....

出多啲